大家樂肥鼠午市直墮食客碗中

大媽天不怕，地不怕，但可能最怕老鼠。有網民指，大家樂觀塘樂華分店昨日（22日）中午，有一隻肥大的老鼠從天花直墮食客碗中，嚇得大媽也高聲叫喊。據《蘋果》了解，職員也承認昨午有老鼠「光顧」，但強調該店過往未試過有鼠蹤，職員已將老鼠連同有關餐具一併棄置，並即時消毒該處。

網民李寶寶昨午在「巴打絲打 Facebook Club」facebook專頁上載照片，指接近下午1時，到樂華大家樂午膳時，「食食吓突然跌隻好可愛嘅比卡超落嚟，有大嬸超大聲叫，女經理好快走出嚟，但都俾我打完卡（影相放上網）先拎走（老鼠）」。

擺盤？

免費加料

隻老鼠跌死咗？

真係好大隻米奇

精靈球收服佢啦

明明係小哥達

這只老鼠好像跌死了，沒辦法，只好拿到河邊燉了

笑死次次睇都

加料
直頭要收返個客錢

[quote]嚇得大媽也高聲叫喊/quote]

可以白事當紅事，證明大家樂食物少化學野，動物唔會呃人

野生的小哥達出現了

好可愛

咁係大嬸定大媽